［新一季新開始］NBA 19-20 常規賽討論區

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

留定名

新一季

Champ : Hawks
Mvp:Trae Young
DPOY: Cam Reddish
roy: Deandre Hunter
6th man of the year : Jabari Parker
得分王:Trae Young
助攻玩:Trae Young
Fmvp: Jabari Parker

公園阿伯榮叔

好多隊都有好多勁人

啞仔同女人雖然都係賤種
不過牙皇賤種得黎仲要偽善
撐大飛

大飛個底

PG+KL兩個攻防一體

爭氣呀榮叔

搵我咩事

撐占死全家

聽日LA係咪會有stand with hk黑tee海

搞手就整左
但官方唔知比唔比

依啲都係人越多就唔敢搞你

Greatest 偽君子 of all time

新一季留名，我榮我豬會戰勝歸來
一個帶隊東三
一個浴火重生

我又上水先
希望快艇搞掂湖人
希望我七六人打得火花
最好拎總冠
其實Shayok幾J

jo mud 9

finals七六對艇就滿足
冠唔冠到就隨緣啦

另加沾狗斷腳 潮人勇奪西九

做乜推咁快

奶共占

Push

"These Already Could Be The Final NBA Days For Zion Williamson"
連第一場都未打

等陣8點個埸有冇人會睇？ 冇左zion係咪冇晒睇頭？？

Ball B仔-.-

佢打第一場已經要聖誕大賽
即係今日係新奧爾良潮人對畜龍

佢究竟傷乜鳩

除非呢2個大爆發先有睇到wor
btw，佢地暑期有冇進步到？

話時話美帝今年仲有面叫世界冠軍

半月板？

arthroscopic knee surgery

好似唔係 6-8weeks就出得返 應該小問題黎

一黎就6-8weeks

Let’s go raptors

Let’s go Kawhi

好過之前Gordon Hayward一開波就傷成季

你知kawhi唔係 raptors架可?

下場有大飛
所以叫得

上年我皇開季差啲5連敗

可能佢唔知

唉對佢好失望 對zion仲失望

2邊都撐姐

咁佢幫西波拎左冠軍 我都好感激佢

想叫let’s go Wiggins 但叫左5年 發覺哂鳩氣

哦
今年都好大機幫大飛拎

見頂

生子若當韋堅斯
賺夠一億好過年

[關於直播]今年reddit係咪無link?
唔想買league pass 聽講會好窒
仲有咩選擇 俾錢或者唔俾錢都得

Next Oden

短人陣

原來都係24歲ja，咁都可以等到佢28－30歲既

一黎就咁
B仔會唔會比人撞死

league pass好順wor

6-8 星期已經唔係小問題

出hayes唔好咩其實

oden唔算超重都出事，zion減多30磅應該ok既

冇人講po霸

我講，玩具台永遠榮譽主席

6-8 星期 ja wor，之前我皇仲傷得耐

fvv正選

奧當center黎架 係要有咁重架
Zion sf/undersized pf黎架

我皇見入唔到po提早暑假咋

佢依家速龍門面黎

西琴對鞋幾靚，咩黎

鬥柒

上年已經係
可愛讓座.GIF

B仔好型咁wor

屌你個鏡頭好西
全部close shot

平生不見范佐敦
便稱球皇也枉然

ball ans 3

畜龍個陣矮到

jj咁顛

冇可愛變番垃圾

咪話佢唔算超重都出事囉

b好似冇咁妹

開波了開波了

但zion出番佢都會俾人賣

咩呀，出返黎之後仲好搏爭入po wor

畜真係冇咗個重心唔知打咩

Ball越黎越穩

咁快就知

斷絕父子關係幾好

變左垃圾隊

俾老豆累到冇得喺LA打波

咁有我皇佢係LA都係會死嘅

唔好唔記得當時你地連shooting coach都冇
養左兩年唔tune shooting form

關咩事
有三分既話明明就王佐之才黎

可惜點都要拎黎換AD

B仔輕鬆5分

求link

holiday 隱形咁好慘

diu pelicans唔夠專注，咁快俾人追返晒

la打比

Holiday今日麻麻 要佢做大佬係有些少勉強

LA打吡是咪有free HK tee？

根本冇set俾佢打

我估唔俾入場

開季了

你話我黑心都咁講，
佢一選中果日已經買佢會斷腳

wa，pelicans個球員食左powell個掙頭都冇咩事咁既

好似話raptors 果場都有 但唔見

好熱鬧好開心

Kenrick Williams 柒柒地

Dwyane Wade joins TNT’s revamped NBA coverage with multi-year deal

"I don't think he can play at that weight"

Chuck on Zion's body type heading into his first NBA season.

鵝唔係話傷唔關體重事咩

場外有人派 但多唔多人着就唔知

不嬲都柒

好似得鵝咁睇

其實點解Zion 唔戴護膝吸震/保護下

NAW
係有兩球急咗少少

Moore 打乜春

護膝吸震？

Naw 有料

廢開

Commentary話佢有curry既膽識 第一球就step back three

唔係話俾佢有curry嘅起手權咩

見佢咁樣跳法都知命不久爾

(1/2) Tomorrow night, Markelle Fultz will play in his first regular-season game since Nov. 19, 2018. When asked today about the fun of a regular-season opener, Fultz answered, "Anytime you get a chance to play again, it's amazing, and I've been sitting out a long, long time. ...

(2/2) Fultz (cont'd.): "... I'm just really excited for it."

期待牙豬

不嬲都廢

出番b未呀

暫時收番

嘩，連隊3個三分波全中，咩料

全力撐AD占士當佢唔存在就得，唔洗專登反

Miley 有手三分

真

有3分的中鋒

廢老拈屎

佢combo guard 拍ball會好d 佢仲未可以做到playmaker

睇左做炆屎

豬耳bus

波仔新射姿有d似淫klay

原來個po上左熱門 幾耐冇試過

盲？

以為好勁
睇一睇數據1-8

條廢青左手拍波小兒麻痺咁撚樣

手緊都正常嘅，但真係有潛力

痴線jure係冇戰術地位

真係內線萬人桶

Van23 脫胎換骨

一開始明明話係jrue既球隊

當年係AD既球隊個陣AD既戰術地位係點

個仔腳頭好

trade得好，兩條廢青廢撚到

睇到嬲，究竟Ingram ball有冇進步呢

屌哪星 新nba app慢閪到

暫時睇係冇
俾潮養撚到爛

其實上兩年ad既球隊都係rondo做主導，AD比較似finisher，比較少單打

Ingram有諗住打lowry miss match，點知打唔入

覺得佢都係做FINISHER會好啲

ig真係一節5分

IG 咁多位成日都要死剷...如果佢有中距PULL UP 會好好多

Ad finishing 歷史級別

之前ingram preseason 已經覺得佢係無進步

又想證明自己但又獨食又比人block

都係對自己射波無信心

唔洗加埋Kuzma，抵換到

速龍真核

所以去到NBA真係唔止係味夠努力同天份

落到場打唔打到出黎先重要

單TRADE明顯食硬潮人

馬自己抽簽救咗自己

然後扭親

Ball就好似真係無咩進步，ingram反而可以再睇睇，佢d剷籃好似有d進步

要j siakam了

得剷籃唔夠囉
閘內線你咪剷唔到

Ingram 做完手術康復冇耐渣

Bjai跑數成功

上一次吹8秒係幾耐之前

B仔罰球明顯有進步，其他就....

牙波又輕鬆大三元

Pelicans 內線廢撚到。。。

Lonzo頭先俾Jrue個下

邊球

最有印象Mav rondo

Jrue好似同佢地夾唔到咁

羅莉fvv打雙衛比人爆死

3分都ok
暫時全隊最高分wo....

Jrue 其實唔聲唔聲都5 ast

咁兩個都undersized

Pelicans 首發好有問題，ingram推上打4號位，完全俾siakam食死曬

...

正選呀
首咩發...

大波罰球百分百
比例計 進步咗幾多

串

護士哪兒來的自信 你推麥cow打sg都好呀 fvv防守係勁 不過undersize d太利害啦 打雙衛

Ball 5 3 5

有支香港旗係後面

呢個 combo guard係港甲高度

對面個2個咁撚高 呢邊咁撚矮

TNT

Nurse一開季就8人輪換

對jj都還好，塘幾個戰街SF/PF打miss match，但隻PF係Ingram 唔係zion爆唔入，係轉身fade away

Bench唔多人用

打撚死

有冇link唔該

B仔打pf係玩鳩佢

係唔係球迷自己貼係佢塊玻璃到

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Nba4free

Bench係識Stanley jonson同Hollis jeffson

Kawhi!!!

你sg正常size對住sf都唔會差太遠 不過好似鵝都係undersize陣容

單打外線又打唔入siakam

除咗香港旗另外張banner寫咩字?

O'Neal said "Daryl Morey was right," referencing the Rockets general manager's tweet earlier this month supporting Hong Kong anti-government protestors that led to a backlash in China against the NBA.

"We as American people, we do a lot of business in China," O'Neal said via TNT's broadcast. "They know and understand our values, and we understand their values.

"One of our best values here in America is free we're allowed to say what we want to say and we are allowed to speak out on injustices and that's just how it goes. and if people don't understand that that's something they have to deal with."

O'Neal said he supports the right Americans have to voice their opinions, despite how they might be received internationally.

嘩o neal

開po未

都係要屌foj

nba xyz

湖人名宿係有風骨d

唔係十點先開波咩

痴線 Vanfleet 勁到

得占狗咁低賤

你開啦
手機開唔到

B仔對住矮仔fade away都食唔到

Holiday黎料

奶共占都係潮人

反觀foj

名宿

所以他不是名宿

League pass

呀波ans 3

Air all

真心 LP 完全唔貴 仲未計你搵搵方法可以再平
利申 : 無用方法

hupu個莫雷事件討論區變咗火箭區

屌 pelicans 真係唔理內線俾人爆到閪咁

Vanvleet真實身高應該得183

嘩咁快追哂 鵝搞咩

好值得學習

三節龍

阿琴好明顯抄緊字母嗰套
奈何控波未到家同埋爆發力差好遠

B仔:一節5分其實唔難

佢練下中距啦
個個都字母咩

ig

癡線 siakum miss match爆哂成隊

之前第4節無波掂
睇下今年點

頂位 drive in 分波 Mismatch 屈身高手長

B仔已經20分

之前係第四節隱形，成條毒撚咁

差緊啲信心, 睇咗幾場, 球技係有進步既

多用Ingram

跑數成功

B仔咁撚勁

痴線 Vanfleet

湖人唔賣垃圾

代uncledrew你

Jrue好唔掂 係咁失誤

西琴射波對腳西到

Reddick好似痴撚左線

係咁針我

又要佢頂阿琴同伊巴卡，辛鳩苦

Stanley Johnson 真慘
話曬都係第9pick
一分鐘都無得打

屌你擺個咩陣b仔頂中鋒

sor

josh jackson 同anthony bennett表示....

邊個高咪邊個上

Jrue Holiday 成場都唔知係到做咩

5個都矮最高頂住先

乜佢final唔係中距又三分架咩?

Playoff mode deactivated

Siakam 唯一係唔夠大隻
如果再大隻就更加好

燒鵝輸籃板輸到喊

再大隻就無而加咁靈活

請問pelicans有冇4號位

精遲係咪冇左zion成個rotation 亂晒

咁佢都好失敗. Zion 預咗成日都會傷架啦....

我地B仔1-5號位都打到

屌 咩都b仔頂

and if people don't understand that that's something they have to deal with.

O neal直擊抽擊

Oneal:唔明自己去睇啦屌

又要俾人打靶

Meli

內線俾人爆死 先輸2分

reddit仲睇到

咁畜龍外線係俾人爆個個

Van Vleet 26分分

傷左

7成命中

護士今季係咪啫係又打算打一季散手波

Pelicans 好鐘意上替補
Raptors 成場正選打

Van vleet個生仔buff用到而家

睇唔到live嚴唔嚴重？我fantasy有佢

okafor算唔算？法華斯係jazz都係打4號位

Bjai勁到...

唔嚴重

Pelicans 第一場就黎做tank?

josh hart波牛

1030 洛城雙戰
點都撐占狗嘅對面個隊
大飛
kawhi pg(?) lou harrell beverley

呢個陣幾好

Btw林雪係咪最低討論狀元

好悶wo 兩隊無戰術無防守 一過半場射3分

冇van23成隊唔掂

Hart 今日唔錯 Holiday

舊年你po咪林雪囉

嘩好好笑= =

根據TSN記者Josh Lewenberg的報道，這枚總冠軍戒指是所有職業運動冠軍史上最貴的一枚。

這枚戒指上共鑲嵌超過650顆鑽石，總重量達14克拉，其中最大的一枚單重1.25克拉，這三項數據均為職業運動冠軍史新高。其中組成多倫多城市天際線的形狀的74顆象徵著猛龍上賽季常規賽和季後賽的總勝場數，戒指邊緣用16顆紅寶石間隔鑲嵌著季後賽勝場數和各個球員的號碼。

范佐敦可唔可以繼續生仔

肯上b仔未

又唔出ig

係生完仔有BUFF
佢老婆預產個兩個月係debuff

tk

Gasol 老了

屌 holiday 炒曬

成場拎得3分

Okafor幾好用

睇黎西波龍回歸了
不過冠軍已袋

全國既榮耀

有無人有上年平均一場3分既數據? 第一場就射左70個

Hart 12+10了

見到stand with hk

一拎件stand with hong kong 衫出黎就轉鏡頭

NBA
一陣LA個場唔知多唔多人著

LBJ 披住中國棋上場

Holiday狀態差到

頂薪表現

Ball又俾人雪

Stand with Hong Kong

仲有reddick

呢隊pel啲三分真係幾癲

唔明點解唔上番哂正選出黎

來自快艇的消息表明，他們為這場比賽批准了超過400張的採訪證，這創下了快艇的歷史紀錄。這樣的採訪規模不僅在例行賽中非常驚人，而且堪比東西區決賽和總冠軍賽。如此驚人數量的記者數，以往只在季後賽中才得以見到。

Zion有望超越Love Beijing

因傷缺場數

好撚芧 okfor

仲要有2個1/7同1/4

又好似想贏想唔贏咁LOL

入黎睇我湖ja

呢球靚到 Holiday

歐洲跑

步*

Hart 15+10

lonzo今日守波係麻麻 雪都正常

Lowry 9射做咩

出返jj，但唔出波

開心

佢第一下過人已經做得好靚, 仲要頂住用多個 Euro Step

FVV

Jj 真係痴線 球球漂射

睇黎變番西波龍喎

jj!!

西琴

Offensive foul , foul out

心仔

lm

真大佬Jj

有冇人覺得FVV加西琴會係另一對手感加禾杜咁既組合

出ball

一攻一守送比賽

Jj 呢d 老將教下新仔點伏野都好既

屌你個人都幾鳩
因為fantasy 有佢，先擔心

你又唔係要嬴波, 更加要係呢啲情況出波養下啲關鍵位

點解燒鵝唔係要贏波

估唔到呢場咁好睇

要贏啊 鵝

第一年夾人咁急嬴做乜

都齊章唔開季贏波等變大腸咩屌

Holiday 食左屎

西波龍加油

第一場就咁激

西波防守真係唔錯

俾b仔打啦屌

難得第1場兩隊都算已經入局

Vanfleet 絕殺

未齊章 Zion 未返來

成場打得咁撚差都俾佢射

做乜春

點解唔係要贏

所以話 開季同playoff 係最好睇

邊有隊嫌太早贏架
成隊Pel已經夠哂talent 仲tank黎做乜

啞狗講野比人boo 到狗咁

乜撚野黎，個個想做會員絕殺?

做乜撚野，搞咁耐就係顏射三分

ot wtf

咁射3分？

遠3分

咁撚多時間竟然係鳩射long 3

做乜9

我意思唔係話要 tank, 而係俾啲人練波.

2邊都唔知做乜撚野

2隊都on撚9
打和射3分

On9

打假波 FACT CHECKED

開波未?艇

timeout 完係單打 long 3

最後兩個play我睇左d乜

大力左少少

其實ig第四年，波都第三年

第一場就OT
想睇啞仔對奶共占

上ball 落holiday

個play攪咩鬼 攪咁耐就係咩都唔做整個遠距離三分

睇番另一場算 開場

老實講都仲要練既話咁都可以講句練黎都嘥氣

好彩冇siakam

上ball了

牙占有火啞狗

tip off就玩到OT

唔反oneal了

Jan

奶共占 dklm

見唔到tee

啞狗比老占屌到

嬴到啞狗既話暫時唔屌佢奶共

睇#1啊......

今年ingram再打唔起就到頂啦

啞狗學人step back

屌發現#1加埋句野叫人睇都冇人理

抖左咁耐，占士屈到

唔記得轉台睇隻奶共狗, 點屈法

Playoff mode

Favors 做乜鳩

兩條link都係pelicans果場啊宜家

Paul George 傷左？

係

季初上唔到

自己睇，想係啞狗身上搶番歷史第二個位

咁無咩野睇

有冇link

共皇有火

AD 又屈

現役最接近MJ

[live link見#1] NBA 2019-20 Regular Season討論區 (2)

#1

vvt

咁又唔係
個陣已經係上年po強化板

范老豆

fvv

chairman james: ccp this is for you

想買Kawhi 既衫

始終加埋 PG13 成個陣先出到味道

一件stand with hk tee都見唔到

紅撚啲防守幫西波打開晒

肯定有自我審查

奶共皇full power

蘿莉

空撚晒都air

中共power全力推動

共產之力

真。轉得台

連炒兩球罰球有雞包食

air...

完了

好撚唔得

Nba自我審查

唔比入場？ 場外好多free Hong Kong

宜家對占士好反感
唔想再嗌佢吾皇

Pelican啲換人唔撚得wo

求跪求湖人link

Beijing, THIS IS FOR YOU!!!!!

PG傷左

啞狗自己主場比人boo 到

屌, 個stream唔播pelicans

一出lakers就收皮

LAC有主場嫁咩

AD 真係好skillful

防守

奶共占斷腳未

啞狗斷先

廢隊冇人權

想倒吾蝗米唔係咁易架

咁都foul?

本來仲有表妹

AD幾勁

奶共>>>>所有罪名

共狗buff

一個美國之子，一個中國之子
打條撚咩

啞仔stand with hk既話玩具台巴打原唔原諒他

成班話占狗奶共 但又j到出面

AD呢球好7

AD 呢種young core 真係有排玩

stand with hk > 所有罪名

湖狗

ad+foj，真係幾屈

我睇虎扑個直播人數 LA大戰成一百萬人睇 上一場都6,7十萬人 反你老母成班無骨氣既垃圾

加油Howard

咪又係staple center(潮主場）
佢番刺又會boo多兩鑊

血濃於水冇講錯

猴出了

反日反韓反美

有邊次得

個頭好柒

燈撚到

一出就派膠

LAL 都算係老人院了

坐得前排多數有錢佬點會同你著

黑哨

Hayes 喺底應該會俾家嫂霸凌 板都拎唔到

見到lue就覺得個教練團冇咩料到

反日用canon
反韓睇twice
反美買apple

Lakers 好撚高，睇完pelicans 再 Lakers 真係屌咗聲

唔知有無機會影到stand with hk

冇事冇事
Foj奶返

占狗好快斷腳

唔知會唔會有個

Free Hong Kong T-Shirt
跑落場

好彩世界杯咁

啞狗都係

#eye4hk

話說湖狗個po 個名求生 意欲大到

被oneal 恥笑

FOJ 真係得天獨厚

呢副身形咩年紀都岩用, 而家打養生波又得

條撚屌當年搞到湖人雞毛鴨血

LeBejing: RMB this is for you

占狗不代表潮

呢到有兩隻湖狗奶占奶到雪雪聲

個戒指好重份量 650鑽石

原來今場冇pg

真...啞狗打一陣已經要落場養生

唔係學友開唔夠燈啦

Lakers睇落好屈

吓呢個頭邊度柒....
季前個菠蘿頭咪仲柒

64.89

迷占已經夠賤
奶共都奶賤上加賤

丸子熊咪學友

有無人覺得beverley個rebound搶得好靚

AD, DH, LBJ 高L到呢

我睇nba撐銀仔

支那人睇嚟把撚

呢班友冇資格笑啲港女迷護旗手

DH12 block完人
成班人係到睇波

屌佢奶共唔代表要屌埋佢球技，咁佢真係好球

對比起pelicans

kcp雖然唔奶共 但同奶共占一齊死啦

fvv 道歉區

點解佢今年咁勁

波比人雪定傷左

比豬豪教完黎

雪

上半場IG係威係勢咁

打到完OT都係得24分

想像唔到Zion唔斷腳出返黎佢仲有咩用

上年PO都勁啦, 無佢邊嬴到

女人著到去飲咁

This is LA

見到cctai班友反加泰集會
唔敢再反占士

咁都有得foul

猴剷返光頭啦屌

係唔好反cc台

beverley

AD 係咪想斷腳

佢條褲好似特別短咁

未企好位囉

AD咁打法可以打到幾耐

Ad打到傻咗

跑夠數就潛水

睇得多壞腦

好型喎個頭

原來癲狗都有少少智慧

一路睇一路好驚AD斷腳 下下硬撞

咩審美觀

佢想復古姐條褲

人地會飄，佢成條泳褲咁

而家NBA回歸60年代
興着熱褲

pb21 有無抖過

唔緊要 連登仔都冇用

大飛班bench

復古當潮流

腦

lou will又屈

點一點又foul

用AD單打

Green 2 three’s

Dance cam影到Stand with Hong Kong之後pan走左? LOL

比個細路陰左

cam man:屌

預撚咗

個細路好波

潮人呢場齊腳都輸係咁先

我都好似見到 一秒就冇左

Cam man中國人來

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

女人定guard位？

雪雪聲

要維穩

我都睇到 個細路一拿件黑衫出黎即刻移走左個cam

潮真係普通

冇rr9 唔計

齊腳輸

多過一秒
因為個cam man 0.5秒係呆撚左
然後0.5秒打算點樣移得自然的
最後0.5秒不演了，直接移走

香港極權就極權
西班牙極權就無野
唔搶道德高地點吸引人撐你

突然嚟料

Kawhi!!

睇騰訊班支那人咩反應

勁，俾力了

Stand With Hong Kong

睇唔明英文

dudley

唔知有無人同我一樣諗法.
AD 成個下盤其實好鬆散

Kawhi穩撚到

可愛真係好撚勁

可愛啲出手真係穩到

點會

罰球線個倒數係現場睇到？

有重衰

NO

共皇：rmb power

可愛穩撚到

第一場就比人雪

lebron vs kawhi

你漏咗個奶字 唔夠霸氣

我覺得要成個Big picture去睇
好簡單 單純fight for freedom角度去睇
支持加泰好合理 (但首先一定要知加泰究竟發生咩事)
但香港情況太複雜
現階段好似美國係幫緊我地 事實上一定係利用我地
要同美國角力 就要有D敏感度 好多事都要小心處理

獨立 民主自決 我一直都支持
但依一刻唔係好時機 真係撐獨立既 我唔認為依一刻會衝出黎講

互爆好正

佢每次個出手動作都好穩定.
好鬼似MJ

成個下半場唔出
OT先出 硬撚哂喇

呢兩隊第一場已經好睇

頭先已經一路屌緊第四節點解唔出佢

我愛你小朋友

個廣告

機械人咁. 入波咪得講咩生唔生硬

fun guy

兩個好似鬥緊邊個先係第一咁

出dgreen守啞仔啦

terminator廣告

Kuzma又唔係人

沾狗繼續咁打就啱晒
聖誕前斷腳皆大歡喜

仲要播佢個笑聲

Fun Guy.

一直睇好佢

對面都讓隻pg
打和啦super

艇後備火力好猛
湖人差2班

啞仔真係好有球味

大飛加油

LM

一時話第3個最勁已經係古狗
宜家傷左無出又話齊腳

潮迷一開季就全面進場
以後都係就住jer

癡撚線

痴q咗線

可愛真係守唔到 射親都有

Kawhi痴撚左線

唔入潮既都要斷腳

kawhi呢球咁似game7絕殺個位

奶共占啲防守

9獅真係搞笑

有球王影子

Kawhi

老了

痴咗線

再試都係9

harkless 係拓荒唔見佢咁撚勁

大飛

比起kuzma
潮個底咁齊人對住潛艇個垃圾底竟然都比艇屈緊板

2嘅戰術

pg睇波洗唔洗著得咁型

打少個女人都搞成咁

大飛真心屈

試乜鳩 嚟嚟去去咪又係單打

佢不嬲著得型

去完廁所就見到kawhi 十幾分 有冇人可以講下發生咩事

人地五個去搶
湖得一個

成班undersize搶板怪獸
好撚hustle

cook或者dgreen控波得淡笑
不如cba完左要番爛屎

唔洗輸波呀

Kawhi 勁L到傻

射極都有

佢本身個人同身形都型

我發現PG後面都有件stand with Hong Kong

留名想識睇NBA嘅朋友

一世唔講野就可以1球當10分

Beverly 食腦

Unstoppable

鳩候比人卡位卡番轉頭

艇隊Bench真係勁過湖個隊成個level

咁湖人都唔打個bench

轉個頭就打咗個run
lets go clippers

有幾下無人搶之後俾艇執返

唔反女人了

要出番ad啦下

咁打法到最後艇既主力可以留力打到最後

啞狗勁到，轉撐艇了

話咗cook係倒水撚垃圾黎

湖人果堆雖然個個都算出名
但係好多都係過氣

Clippers bench後面有人著左區旗tee

奧登係長短腳問題

湖個士氣好低下咁

做乜鳩湖係咁Turnover
俾人打到亂咗陣腳

占狗嘅球隊
有冇占狗兩隊波
幾多巨頭都冇用

可愛同lou每人帶一段咁玩

mcgee 0板 鳩猴 1板

毒瘤占

估唔到開季第一日玩具台就咁熱鬧

AD

rondo傷

屌

守到ad唔識打波

表弟:？

Vogel嘅戰術係唔係ad單打 打足82場？

Nate Robinson

Pg幾時先出得

beverley d rebound好撚準wo

好似休10場

AD 一對啲力量型既球員就無計.
無咩力

成隊湖咁高 但係rebound就...

學你話齋 下盤唔夠穩

講到尾都係 AD 只係一個變異體型既 BIG GUARD

占比可愛block 臭

屌你老母，休季就係威係勢，開季又係打撚到屎咁，兩隊閪波

SOFT

Ad iso咗幾多次

屌你 PG洗唔洗著到咁型

AD玩就玩技術流 但係今場佢又冇乜技術可言

成個NBA都係胡力威徒弟

Triple team Kawhi

iggy睇完依場識揀啦

AD現曬形 難為啲人之前打曬飛機

有人攞FOJ嚟對比
心諗香港人幾時有拎過Foj嘅光環啊
做少次好人就同藍絲一樣? 你地做開聖人?
Fight for freedom使唔使一次過fight晒全世界啊
利申: 唔支持但係唔會逼人取消

胡CFU呢D咪有真知灼見

其實潮all in女人仲好

Cba

潮人咁都輸

成隊送中算數

無戰術鳩爆係咁

做緊Gta5個燕尾服任務

3夾以內皆是空檔
Btw 又話防守好左嘅喂

only lakers, thanks

又ad iso

守佢唔係green 就harkless 好難唔打iso

圖

湖防守睇得出好左
D進攻係做緊乜鳩野但係

ad 球權感覺多過irving

未夾好

認真
如果kawhi入撚埋潮 真係唔撚洗打

似冇夾過喎

進攻=AD/奶共

kawhi

牙沾留力第四節

Gentry on99
Reddick又係成個下半場出咁少

OT出比人針對進攻

係，因為pg未出場，佢出場果日我再屌一次
利申：唔係hater，只係天氣不似預期

kl

deep3

咁撚唔順氣challenge lor撚樣

打到手都扮唔知

唔適合做第一進攻點, 真係要諗諗計

防守都係單防好
pnr完全守唔到

佢谷住谷住個樣成隻猩猩咁

又係咁, 頂唔入就夾硬鳩丟粒波

ad睇落好廢 頂唔入

好似無練過咁 死穴嚟

進攻係唔係都比ad

我係ad下年走
無限iso

係咪借左當路雲D進攻戰術黎用

屌條廢老幾時死
無波就唔撚識郁
攻防都係咁

遲早斷腳

老實講

球星不知幾開心

但當記者問James為何Leonard不加盟湖人而選擇快艇，他顯得有些無奈並且用搞笑的語氣說：「我XX怎麼能回答這個問題呢？我他X怎麼知道？我不知道，我不知道，去問他啊。謝謝，我還是很開心（你問我）。但你要去問他，XX。」

Lou 由一出場開始成隊波唔同曬

潮人集體送中啦

AD=湖進攻 無第二招

又係ad iso
冇戰術定試緊

Lou帶到隊波

我下半場數下ad iso幾多球

共皇9沖

嬲鳩

lou will

陰撚功，全部做波俾佢瘋狂單打

KL中距離準到

奶共hea緊

球星組隊個個都變晒iso

Lou will smooth 撚到...
仲記得佢打raptors 個陣

最近，Adam Silver接受《華爾街日報》專訪，談到了Daryl Morey事件給NBA帶來的困境。Silver稱最近這段時間，他都沒有機會好好睡覺，因為要處理的棘手問題太多。雖然他代表NBA做出了立場強硬的回應，稱不會為Morey發推特的爭議行為道歉，也支援言論自由的權利，但損失已經造成了，他作為總裁的名聲已經受到損害。

「我從未迴避這個現實，即我們是生意人，面臨的很多問題都是複雜的。」他說，「我已經盡力避談政治，同時堅持核心價值觀。這件事觸及到了我們的核心價值觀之一，那就是言論自由，所以我們在堅持。」

Silver坦承最近一直睡不好：我們應該尊重中國人民，盼局勢緩和再與中國重新合作！「但我也要說，讓我感覺到矛盾的另一個觀點，是尊重。」他說，「我們應該尊重中國人民，但這種尊重被曲解成了道歉。尊重是尊重，我仍相信外交的作用，但外交不是說我必須放棄自己的價值觀，而是向對方表露政治敏感度。」

「美國人真的不善於聆聽彼此。」他說，「我作為公民對此也比較沮喪。一條Twitter什麼也不能解釋，但這卻是美國人精神能夠集中的長度，就是五個詞的Twitter，連一整個句子都不到。」

「我看到這個國家的政局現狀，那我還是願意回到體育之上。這的確是個契機，透過體育，把一些複雜政治問題呈現到大眾眼前，不然大眾還真的一點興趣都沒有。他們根本不了解世界上正在發生什麼，我們和中國的關係是怎樣。所以對美國人來說，這起碼是一次很好的了解機會。」因為Morey事件在美國也引發了極大反響，不少網友甚至政客都建議NBA徹底與中國「斷聯」，放棄中國市場，不要為賺錢退讓自己的底線。Silver坦承最近一直睡不好：「我們應該尊重中國人民，盼局勢緩和再與中國重新合作！」

但Silver回應稱：「我聽見了這種聲音，但我不同意。我個人認為，在如今這個高度融合的世界，孤立主義對任何人都沒好處。我們沒有別的選擇，只能繼續融合，並試圖理解彼此的文化，盡力解決分歧。我相信體育是最好的橋樑。」「我們在中國的很多合作夥伴也都是靜觀其變的態度，看局勢如何恢復正常。還有很多未知數，我們也只能一天一天看情況。」

Le Beijing啲罰球

Lou!!!!!

咁打法轉黎潮托柒咩
同塘鵝咪一撚樣

會唔會季中就搵frank vogel 祭旗

可愛啲基本功好到.....

Lou好正

大飛真係好fit

有1秒我以為zubac唔入

撚一樣咩
燒鵝佢邊有機會咁多單打

湖熱身賽打冇底既勇士先屈到底
一打其他隊就見真章

湖真係窄窄地

有James輪流單打
加州天氣好過德州

今天著名NBA記者Chris Haynes在廣播中透露：目前，湖人非常認真地計劃簽下J.R. Smith。

Haynes透露:「我認為他們會帶著現在的陣容進入賽季，（他們想要）檢查前10場，15場比賽，看看情況如何，然後就會作出決定了。」

Lou

Lou wil

燒鵝啲PLAY仲多過係湖人.
可能真係要RR9出返來

>>>>>Le Beijing

傻閪沾狗

真心唔明大家都switch

大飛就可以咁順

kawhi 勁撚到

又嚟 歷史不停咁重演

係鵝食餅食得開心過係湖

等我仲估兩個月

屌
新奧爾良唔撚係德州

暴龍專門為戒指設計成立了一個委員會，Kyle Lowry是唯一一個球員代表。他說：「這是一枚非常特別的戒指，球隊花了這麼多年實踐才終於奪冠。再加上我們有Patrick McCaw，這傢伙已經有3枚戒指了，所以我們得保證這一枚比他前兩枚都好。」

出圈2.0

有Lou wil係bench=多1個all star咁濟

jason kidd上咪又係一樣

説好的控衛占呢？

Kuzma 未出

快過mike brown

佢唯一缺點係防守一般

大飛隊波夾左兩季
潮狗班廢老都唔知練左有無十次波

kawhi lou Beverley harrell 差個pg
真係屈機

hustle夠

lou

仲hea過wiggins
妹兩下deep3

唔好屈

beverley請尊重！謝謝

完全唔同.
RR9 係識SET陣做PLAY.
Love BJ 只係用自身做牽引加埋佢既球場視野做波

得兩道板斧駛鬼練咩

湖教練

真心唔明點解出到咁多rapper

個個rapper一樣樣

首首歌都差唔多

pass to taco

到時pg番埋黎 防守可以cover到lou個位

準備入埋二姑

dream shake

共占ad pick n roll都可以創造好多機會啦 下下都單打

感覺上kawhi 融入大飛進攻順過上季係速龍

上季打成季到尾好多時都係Kawhi 打其他企係到睇

二姑唔係要去奶 奶共占鞋底咩

preseason d 波唔見哂

基本上封佢roll in我諗呢招已經廢左一半武功

沾狗識閪打pnr 以前有bosh love咪又係單打

留意到玩具台好似唔見有p牌會然

有可愛無牽引力了

所以咪做咗企鵝

玩具台出名小圈子

因為連登老屎忽都係垃圾

A d好快會俾人屌到唔識打波㗎啦

證明無5毛

大佬 其他人射極唔入可以點
係絕殺完76逐個覺醒先贏到

識set都要其他人肯做 沾狗無波到手就插袋
比咩控衛佢都一樣啦

成班去釣魚好開心咁

有 夫子係鄉黑

回憶小子都唔係p牌

呢場輸咗

全部送中

多毛ver Love

甲甲

CC台惡到波台膠post都屌

你估真係釣魚咩

船上面有好多女

波C戰爭係咪又要黎料

咁又未到love程度

佢地釣d魚上黎打飛機用

不了. 一班男人釣緊魚既時候最忌有女.
屌女平時/開船P

cc台依家贏硬wo

條J 實好多血痕

波台＝斯巴達勇士

黑撚唔怕啦

Davis在上週對勇士的熱身賽主場比賽中感受了LeBron的好處。他一度發現到自己只得到了5分，而全隊卻領先20分以上。他對LeBron說，這在過去是不存在的。

燈到

love當年木狼打到識飛
過撚左騎士比班太監屌到仆街

今場佢高分所以落後

奶共:收到 你想多啲分係咪？

但宜家都變到唔識打波

當年2大新生pf
Love 同griffin 宜家都好頹

熱身賽領先20分

嗰陣木狼輕鬆20 20
去咗騎士變咗3分射手
之後豆腐到連K Thompson都bump唔入

佢係好慘乜屎都佢食哂 不過而家佢有ring有錢不問世事咪幾好

始終連燈仔啲燈力都好勁
睇埋下半場先

企得多3分線 人都soft咗

大飛熱身賽9打

大飛一個run

收工

慘倒仆街
有一排騎士班撚樣搞活動
大合照係一定冇love
都唔知係咪成班杯鳩佢

係得湖成日拎熱射賽打飛機

諗起當年西波龍

唔係love唔鐘意影相咩
定係love揸機

關唔關白人事

打隊垃圾隊係度打飛機

KL MJ mode on

Kawhi肯miss未？

都唔洗講得咁殘忍嘅

見親可愛起手都好似入硬咁
仲要每次個動作一模一樣先恐怖

SOR. 殘陣隊.

勇士果場擺明鳩打

湖

又話湖人全隊都係防守專家？
Kawhi 咁輕鬆，高命中

個陣咁樣可以點認真打

PG13 都未出已經撚到咁樣, 季中出埋真係唔敢睇

真係好廢

BD幾時去左教湖人

望到ad真係慘

轉個頭就14分

如果Lebron 讀完大學 會唔會勁啲

mark 到盡啦幾球

練到入曬骨 下下都穿針咁入

ad打底
換cook或daniel等三分算

Ad單打夠未

咁多空位 防守專家？

十一月尾就出得喇

機械人控場屈到

個腦都係得咁多

可愛：知點解我唔去做三弟未？

Pg都未出就打到湖人仆街
利伸 反沾湖撚

防守癲狗
Trade埋adams就大鑊

佢讀完大學就唔會比馬刺橫掃

熄得，呢隊過氣廢隊入到playoff 都偷笑

因為我自己一個已經夠做

艇唔係all in哂女人咩

lebeijing就發要發動維尼之力
週圍問人支唔支持一個中國了

湖人都未出第三巨頭kuzma
仲有真係簽埋JR就好睇啦

M字頭隻猢迷呢

去到湖又係單打 係依家呢邊都係單打 但輕鬆咁多

adams防守好似好睇唔好食

係到熄左，呢家入紙迷艇趕唔趕得切？

仲jr

adams太慢

可愛真係痴線

有adams bench放隻zubac 都夠嘅

友隊癗俾晒大飛

加埋pg13不敢想像

到底LBJ咩構造...

就35都咁靈活

CLS Kawhi

foul都咁型

下
又廢又慢又唔準又key死個波WO

抵河父貢串

可愛:我唔係針對奶共占 在座各位都係垃圾

Kawhi 2+1

隻奶共狗有邊球唔係比人block?

急不及待想睇, 兩隻攻防一體既頂級鋒線....點樣SM聯盟

吹進攻犯規

究竟湖人有冇練過波?
點解球球都單打

可愛舊隊友

型到呢句

開始黑哨

打街場遇到beverley咁既對手會打到嬲

球travel 型到...

練單打

有冇live link?

屌 湖真係笑撚死

暗黑兵法

黑哨？

我覺得好垃圾. 唔計奶共

光頭佬同影響力都無得打

牙沾谷左成場終於有表演機會

LBJ 次次入完樽/入完deep 3就好似入左game winner咁

屎綠13年之後屎左好耐

黑哨來了

執雞

我帶路

次次都Key到最後之後單打

唔撚防守等執雞

又唔係準
又被人block

湖人係咁. 入啲 Highlight 就當自己嬴咗場波

上季season 3分有4成都廢
係playoffs有時手軟

因為hea唔回防先有嘅機會

喂屌大家用番不推文
唔想上熱門

😂😂😂

1001

［啞仔孤身對戰奶共占AD］NBA 19-20 常規賽討論區（2）

搵人開定post都得